馬路的事

【馬路的事交通消息】清水灣道去龍翔道，近牛池灣文娛中心有交通意外，龍尾：彩雲邨。

我想返屋企啊

屌，觀塘道入龍翔道有排塞，停哂係度